有無見過係咁左右左右飛既蚊蟲?

每次見到拍唔中 就無影無縱
一係就拎支殺蟲水轉頭就唔見左

屌奶星，做咩依家啲post全部都無曬二樓。係咪仆街死左啊？